韓國第一美女性感GIF圖九連發！

正阿

TB男人樣

TB非男人

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

陳曉東

qq

右下ok

左上最正

是

你留少兩個comment 咪得囉傻閪

非

短定世一

慘過返印度高登果陣已經係tb迷

九定

九倍快樂

又係你印狗

印仔非印狗

屌爆你屎眼

不了

想幫佢含
利申gay

( Show Blocked User - 慘過番印度 )

喂俾吓面

正

airpod九連跌

邊忽性感

每一忽

我炒飯長定 短定=死男人婆

今日餐單呢？

老闆你post 長髮定可能個結果好唔同

tb 狗也不屌

Tb先正

完全封鎖，掰

正過多腎